有咩工近排多請人，分享下

今年fg，想搵event公司，但好似唔多覺有
係咪已經miss左